[航拍萬宜水庫] 一齊交流下拍旅遊片

今個星期同母親去咗萬宜水庫

聽左上個post好多巴打嘅意見 今次呢段片有好大進步

希望大家可以繼續交流拍片

Auntie

Auntie成個少女咁

點解要出賣伯母嚟呃正皮

交流下拍片

幾秒狂跳shot 好唔舒服..關左 sor .

連登仔老母最正原來係真

Jed

講返拍片

呢度有啲我最近拍嘅片:

鶴咀

萬宜水庫

魔鬼山

auntie keep得唔錯

正評

正皮俾樓主老母

你用咩機

cut shot 太快 得2-3秒 可以去到5秒 睇得舒服D

多謝巴打指教 我都知自己剪接得好唔自然 可能冇乜天份係剪接上 應該有排練習

巴打我用mavic pro

航拍鏡頭幾自然 幾好
近拍 可以用長鏡影逆光極大頭 捕捉神情同感覺

想搭單問下咁多位巴打
遲d會去歐洲想拍下片留紀念
新手應該買邊款好？

好 我下次會記得加番啲close up 等觀眾感受到當下嘅感覺

巴打應該有拍開片？

我個人用mavic pro

但我認為巴打可以考慮吓mavic air

佢size細到可以代入褲袋 而mavic pro一定要放入書包或者另外攞個袋裝住

另外mavic air 拍片質素高過mavic pro (bitrate高)
不過大部份情況下都睇唔出有分別

最後就係mavic air 畫面傳送 同埋控制距離 會差mavic pro好多 呢個係佢一個缺點

出賣自己母親

拍得好好呀 繼續加油

多謝巴打

全部都係用航拍影?

唔係呀巴打 喺地面嗰啲係用相機影

地面用咩機, 你應該要用ND, 見到收光圈收到見到塵

巴打我用a6300
我清塵就得 唔洗用ND 唔想景深變淺下下對焦 我用手動鏡

片入面 另一支50mm 就用左ND 128 因為想要淺景深

拍片一定用手動對蕉

唔想景深變淺下下對焦 <-你要改變下呢個諗法

就算你深景深都要對蕉

我支鏡收光圈hyperfocal distance做到 1米至無限遠都清 多數時間真係唔使再對焦

但係開大左光圈就冇咁方便了

其實你要圍爐攞讚美，去dchome 聽下一人一句大師，好過係呢度比人屌

巴打老母keep得咁好你係咪都係靚囝嚟

巴打我唔係想人只係讚美 我正正就係想人講出我不足嘅地方 上個post大部份巴打講嘅缺點我都同意 所以今次斷片先至有進步

畫面有塵係我不足嘅地方 但係我覺得解決方法係清塵 而唔係開大光圈虛化啲塵

0:35 果度搭的士去到要行幾耐？？
想剩係去影相

巴打 嗰度搭的士可以直達

走果時係咪要call的士？ thanks!!
btw條片拍得好正，廣告咁

係呀 要call的士走 btw多謝巴打

屌你 一兩日就自推一次
無人睇咪由佢沉底囉